哩度真係好多on9 白痴係度笑澳門

近排香港社運式微，大量人士秋後算帳，送去入冊

依家有單澳門基建失敗，made in china出事

哩單野緊係吹大佢，反支多個同路人，務求將來時機到可以一呼百應

哩度d柒頭唔係搵盟友仲要制造敵人

鍵國之名，字字鏗鏘

ps:你覺哩d做黎無用，咁索性七一去搖紅旗仔

多個同路人

同乜鬼路人 佔中果時既野咁快唔記得 垃圾澳門狗

睇下金鐘.jpg就知咩事